書展真係好多mk妹，頭先又有個問我拎電話

話說係到行得攰企埋一邊上下連登
點知有個mk妹行埋黎問我可唔可以俾個電話號碼佢

原來佢見到我個連登ac名
佢話平時知我好鐘意mk妹
覺得有人咁識欣賞佢地
所以就鼓起勇氣埋黎問我拎電話號碼

估唔到去個書展都識到mk妹
書展5點先閂門，想識mk妹既巴打唔好錯過機會啦
裏面啲sales同好多客都mk味濃

嗯

FF

個mk有jer

MK的確有好多大媽

樓主係有小小低能，大家唔好理佢

Hall 1 大眾英文書都有個mk 妹返工，應該好多男仔同佢傾計，返工又無咩野做。
我年輕的話有得返都想返呀

有冇女同學先

真，呢啲工又刻薄又少錢又辛苦
班狗公都係想食女者

緊有架，見有條仔應該中一，二到就做兵
細細個已經幫兩位女同學拎住一袋二袋

一個唔覺意識左幾個做知己，睇下戲去下旅行做下運動，都咪話唔盞鬼

OK

我都想

無圖撚知有mk妹咩

做兵都想
渣ga

書展都要請打手仲請人嗎

等睇你俾佢地呃你積蓄同碌爆你卡
一蚊都唔留俾你食飯

mk妹係講心唔講金
你估係啲臭雞港女咩

咁倫敦金個啲係咩
唔係mk妹
係滿腹詩書氣自華？